吉本坂46 出道 Single 選拔結果（男女 Center）

■デビューシングル選抜メンバー

斎藤司（トレンディエンジェル）※Wセンター
小川暖奈（スパイク）※Wセンター
遠藤章造（ココリコ）
河本準一（次長課長）
村上ショージ
ゆりやんレトリィバァ
まひる（ガンバレルーヤ）
おばたのお兄さん
よしこ（ガンバレルーヤ）
なだぎ武
大地洋輔（ダイノジ）
こいで（シャンプーハット）
エハラマサヒロ
金田哲（はんにゃ）
ケン（水玉れっぷう隊）
尾形貴弘（パンサー）

香港係咪唔會有人留意吉本坂?

遠藤 OUT

依個係咪大部份人識佢嘅途徑?

日本以外既話應該都係

佢 partner 點解會跑咗出嚟? 重做埋主角.
佢之前做過啲咩嚟?

其實佢2個本身主持黃金傳說+有做開其他節目係日本已經叫幾出名下,冇話有冇特定一個跑出來,有主角做因為佢有演技所以有offer囉